美媒：美將實施一項秘密反制中共計劃

美國開始徵收2000億中國進口產品關稅的同一天, 美國媒體報導說，美國政府已經擬妥一套大規模的「秘密反制中共計劃劃」, 將在未來幾週公布實施。請看報導。

當天，美國Axios新聞網站引述內部消息報導?，在未來幾週裡, 美國政府將實施一項「全政府」針對中共國的戰略。包括白宮、財政部、商業部和國防部在內，會萬炮齊轟，對北京採取反制措施，公布其對美敵對行動的證據和新信息，公開其對美國網絡攻擊、干預選舉、盜竊技術等惡意滲透活動。

美國南卡羅萊納大學艾肯商學院教授 謝田：「美國打貿易戰的同時，會在其他領域對中共進行反擊，就是要抑制中共政權的勢力，因為美國一些前政府官員和顧問、智囊都已經表示了，中美之間的問題不在於中國人民，而在於中共政權，中共政權本身在危害著美國，同時危害著中國人民，所以現在美國政府出臺的各種各樣的政策完完全全是針對中共，現在馬上這個萬炮齊轟，更把中共當成了目標。」

同一天，中共發布了《關於中美經貿摩擦的事實與中方立場》白皮書，稱願意在平等、互利前提下，與美國重啟雙邊投資協定談判，適時啟動雙邊自貿協定談判。

法國廣播電臺對此評論說，中共是一步步打錯了算盤。其實川普從競選總統之日起，就一直警告，跟中方這場貿易戰非打不可，除非中方做出重大讓步，北京卻把川普的話當作了耳旁風。

大陸獨立調查記者黃金秋認為，中共誤判川普的原因，除了中共認為自己是發展中國家佔先進國家的便宜理所當然，與川普的要求公平貿易、保護知識產權無法銜接外，還有一個更重要的原因。

大陸獨立調查記者 黃金秋：「中共的革命輸出在全世界造成了不良的後果，但是八幾年改革開放之後中美關係非常好，是因為中國採取了一個韜光養晦的戰略，不再輸出意識形態，但是這幾年我們以為自己硬了，在國際舞台上有很多大動作，特別是對一些邪惡國家的支持，違反聯合國的規定啊，美國感覺到中國（中共）的這種意識形態最終會對世界形成一種危害的，你發展得越好，你的老百姓沒有受益，但是你會對全世界造成一種威脅，所以美國就遏止你，讓你這個邪惡勢力不要在發展了。」

實際上抵制中共的行動這幾年在自由世界已經越來越高漲。美國也不例外，美國FBI早已掌握了中共千人計劃的材料，目前已經有參與的華裔學者陸續被抓；美國還要求中共在海外的兩大喉舌媒體登記外國代理人；日前又制裁了中共軍委裝備發展部及其部長。外界認為，這一切只是美國全面打擊中共的開始。

屌好悶呀呢排淨係得刁種吠侵侵幾時出蕉烹狗吖

清算時刻

但是這幾年我們以為自己硬了

習帝未驚過

真係清算

習帝

又黎孫子兵法？ 挑 唔放美國在眼內

就算唔打貿易戰, 總有方法會用到 制裁中國

支持美國

黃金秋

全直線抽擊

習帝！啪啪啪

習帝！啪啪啪

習帝！啪啪啪

過完大把工廠執笠

吠得多嘅狗通常唔點咬，真係咬嘅唔會點吠。

一講Trump就屌人干預選舉

只係半年不夠就起到中共對外幾乎跪低

過年食花生

嚇鬼呀

President Trump 呢個星期好似仲未講 'President Xi is my good friend'
通常講完先 action

已經唔係friend了

換定美金

控支那意圖干預美選 川普:習不再是朋友

給我打 往死裡打

呢啲秘密我淨係講你知, 你唔好咁揚講出去喎.